\section{Введение}
% -------------------------------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}{Цель исследования}
	В данной работе демонстрируется селективное распознавание \alert{миоглобина} 
	в человеческой сыворотке крови в присутствии различных конкурирующих протеинов:
	\emph{лизоцима}, \emph{цитохрома C} и \emph{гемоглобина}, при помощи 
	\alert{молекулярно импринтированных криогелей}.

	Криогели были приготовлены путем криополимеризации. \emph{(MAAP)-Ce(III)}\footnote{N-метакрилоамидоантипирин}
	и миоглобин использовались как сложный мономер и темплатная молекула соответственно.

	Миоглобин был успешно обнаружен путем UV-VIS-NIR\footnote{ultra-violet (UV), visible (VIS) and near infra-red (NIR)} спектроскопии.

	\note{
		Сложный мономер дает люминесцентный эффект криогелю

		(MAAP)-Ce(III) = N-метакрилоамидоантипирин
	}
\end{frame}


% -------------------------------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------------------------------